點解人總是要犯同樣既錯誤

點解呢